我KPOP台台主 正式宣佈TWICE解散！！

打破KPOP弱智風壟斷

who

唔好傻啦你
到宜家仲禁樣諗
twice起碼再紅多三年先收皮

YES OR YES出左一小部分我已經可以大膽講LA VIE EN ROSE贏左十條街

係都唔係推呢隊呀嘛
3季黎講最唔紅

V APP VIEW, 首日實體音源超越唔少一線

連登大把fans

樓主反twice

TWICE只支持多賢

佢愛娜璉

發覺支持腎B既人都好有品味

Utoo

但娜璉愛你

我睇好fromis_9係第2隊twice

多謝會員 @剝褲屌呀 提供既笑話

娜b同車汪b好撚正

呢隊同少時一樣都係抄twice

IZONE有12人

開始恥笑喪清

ching sick貨，首歌屌打twice啲口水歌

個隊名點讀？

你係味撞親個腦

NINE

下==

等緊momo,sana,mina返日本下海